\begin{song}[remember-chords]{title={Kažu}, band={Dubioza Kolektiv}}

\begin{kitica}
Gm \\
Kazu da je Bosna samo \\
drzava za rodaka \\
i da smo na vrhu liste \\
D \\
po odlivu "mozaka"
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kazu opet Iran pravi \\
nuklearne bombe \\
zvaka cisti zube \\
al  izvaljuje plombe
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kazu sto je babi milo \\
to joj se i snilo \\
kazu na Jamajci gandzu \\
prodaju na kilo
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kazu nemoj vode vruc, \\
kod nas propuh ubija \\
igrali smo dobro ali \\
zajeb o nas sudija
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kazu da je alkohol \\
zdraviji od trave \\
kazu ako nemas stav \\
odma  ti ga stave
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kazu da su plavke gluplje \\
nego crnke i brinete \\
i da okus bude bolji \\
s kasikom Vegete
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kazu nece nikad prestat  \\
glave da nam pune \\
Sve dok je ovaca \\
nece falit  vune
\end{kitica}

\begin{kitica}
Gm \\
Spale su nam gace, \\
Cm \\
zagrizli smo udice \\
Gm \\
Glave nam u pijesku, \\
D \\
nezasticene guzice
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kazu da je smak svijeta \\
relativno blizu \\
i da su nas banke \\
uvukle u krizu
\end{kitica}

\begin{kitica}
Mene tjeraju na izbore \\
svake dvije godine, \\
a ja glasam za kafanu \\
i marihuanu
\end{kitica}

\begin{kitica}
Gm             Cm \\
Od Vatikana do Irana \\
Gm                     D \\
Kao da smo juce pali s grana \\
Gm             Cm \\
Od Vatikana do Irana \\
Gm                  D \\
majmunu je dovoljna banana
\end{kitica}

\begin{kitica}
Od Vatikana do Irana \\
Kao da smo juce pali s grana \\
Od Vatikana do Irana \\
ilegalna je marihuana
\end{kitica}

\begin{kitica}
Gm \\
Kazu da malu djecu \\
donosi nam roda \\
i da jedino je zdrava \\
D \\
flasirana voda
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kazu da uz pjesmu \\
efikasnije se trlja \\
cudotvorni sapun protiv \\
tvrdokornih mrlja
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kazu nece nikad prestat  \\
glave da nam pune \\
Sve dok je ovaca \\
nece falit  vune
\end{kitica}

\begin{kitica}
Gm \\
Spale su nam gace, \\
Cm \\
zagrizli smo udice \\
Gm \\
Glave nam u pijesku, \\
D \\
nezasticene guzice
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kazu da je smak svijeta \\
relativno blizu \\
i da su nas banke \\
uvukle u krizu
\end{kitica}

\begin{kitica}
Mene tjeraju na izbore \\
svake dvije godine \\
a ja glasam za kafanu \\
i marihuanu
\end{kitica}

\begin{kitica}
Od Vatikana do Irana \\
Kao da smo juce pali s grana \\
Od Vatikana do Irana \\
majmunu je dovoljna banana
\end{kitica}

\begin{kitica}
Od Vatikana do Irana \\
Kao da smo juce pali s grana \\
Od Vatikana do Irana \\
ilegalna je marihuana
\end{kitica}

\end{song}
